警世:就算今日大勝唔到都唔好灰

今日大家好似將投票視為終極一戰

運動今日只係支任支任支任

政府送緊我地上end game咁

我地要保持警醒，就算大勝都唔代表乜

光復香港🇭🇰
時代革命

柒婆同港共早有計謀，睇嚟我方勝算不高。今早已有畜牲拉走票箱、投完又不即時點票，做乜撚都得啦。

恐怕結果一如人大投票 : 一致通過。

推一推